阿信屋新pricing strategy真係好唔掂...

已經好耐冇行，頭先行一轉，話就話6/7/8折，但入到去接近八成都係「折實價」....即係6/7/8都係得好少貨用到。

仲有一樣好討厭嘅就係「兩件價」，係就係買兩年平好多，貨又清得快，但我真係會唔想要咁多索性唔買....

另外，有大量急凍貨寫到明日本出口但中國製造，想點呀...

唉，間公司係咪已經返唔到從前?

我覺得最大問題係貨源唔穩定
有d野買左幾次就會以後都冇貨

Btw幾鍾意食佢嗰幾隻九洲熊本拉麵

佢又開多個排頭唔知咩咩價
唔屬於每周6/7/8折

冇得買得落手

That is 「折實價」&「兩件價」!!!!

cannot agree more

你睇下佢asset turnover先講

而家真係好揾笨
入面全部折實價 678折得個名
又話賣返多d日本貨 完全唔覺
愈賣愈貴
之前買左d腸黎煮入面仲要有蟲
執左去啦